英國機票平左 多左好多低質港人

覺唔覺

agger 唔好講去到英國喇 機場去英國嗰啲閘口已經開始見到

你講緊自己？